的士佬問你行邊條路，但你其實唔識路，應該點答？

識路就唔洗搭的士啦

Chok緊你識唔識路 唔識咪兜你小小 行長個條

你答佢最快嗰條路

你鍾意啦

跟Google map

咁就一定唔會行最快個條路

有良心嘅的士佬係自保，跟客人指定果條路就唔會比客屈兜路

DC9就係chock下你識唔識路，唔識就同你兜

你搭開邊度去邊度？
幫你睇下點行最好

上車之前開google map睇最近果條路線求其up兩條大路名佢一定唔敢兜

最好轉多幾個圈先到，大把時間。

「我要 ___ (時間) （講緊d）前去到
你幫我決定」

最快嗰條喇

真。。。。我識個教車師父以前都渣的士
佢會盡力兜啲高速。。。時間唔會差太遠。。。錢多好多

利申。。DC9真係要X全X

最慢嗰條路

落車我來渣 你比錢

有冇例子？
例如荃灣去尖沙咀，3號近過行荔橋

即刻屌9佢

ok 行西隧最快

手機咁貴
上車前查咗先啦

我有次係屯門搭的士去大埔
個的士佬問我係咪行上水公路
但除左上水公路介有第二條路行咩

行大欖再兜返去大埔

為左果幾十蚊做到咁絕？

最快果條路

如果佢真係咁兜你係咪會打獲甘

Btw 其實有時搭的士唔係為左最快去到目的地咩,點解仲要兜遠路